[crossfit撚］邊度可以買Metcon

好多顏色nike零售店都無 或者有無咩好既波鞋網可以買到

Nikeid 自己砌色$999

想直接買全黑個對